{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103426",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 호텔 더 화인"
    },
    "text": "宿は全部で46室の客室で構成されており、近くには議政府東呉駅、議政府軽電鉄議政府駅、1号線可逆駅、議政府中央駅、1号線議政府駅が位置しています。当宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。訪問者が残したレビューによると、この宿泊施設はおおむね満足のいく評価を受けました。客室は清潔で広く、周辺には様々なレストランがあり便利です。価格の割には良い宿としておすすめの価値があるそうです。しかし、一部のユーザーは古い感じを受け、エアコンの騒音が問題だったと評価しました。全体的に見ると、リラックスできる良い宿泊施設です。しかし、宿の清潔状態は良くありません。たくさんの髪の毛、クモの巣、虫などが見え、浴槽やパソコンなどが放置された老朽化した状態です。待合時間は十分で、客室やトイレは広くてきれいですが、一部の部屋では掃除が不十分だったり、臭いやタバコの匂いがすることがあるので注意が必要です。値段の割には大丈夫ですが、清潔状態については注意すべき宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "この宿は全部で46室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには議政府東呉駅、議政府軽電鉄議政府駅、1号線可逆駅、議政府中央駅、1号線議政府駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "当宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設はおおむね満足のいく評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なレストランがあり便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "価格の割には良い宿としておすすめの価値があります。"
        },
        {
            "question": "どのような問題があると評価されていますか？",
            "answer": "一部のユーザーは古い感じを受け、エアコンの騒音が問題だったと評価しています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "宿の清潔状態は良くありません。たくさんの髪の毛、クモの巣、虫などが見え、浴槽やパソコンなどが放置された老朽化した状態です。"
        },
        {
            "question": "待合時間はどのくらいですか？",
            "answer": "待合時間は十分です。"
        },
        {
            "question": "客室やトイレはどのような状態ですか？",
            "answer": "客室やトイレは広くてきれいですが、一部の部屋では掃除が不十分だったり、臭いやタバコの匂いがすることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は値段の割にはどうですか？",
            "answer": "値段の割には大丈夫ですが、清潔状態については注意すべき宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 448
    }
}